hi

你這個妖艷賤貨

hello

咪又係雞